區選咪撚7點半投票啦

好多在職投完就要返工

學生果d幫老人家助攻塞死條隊

玩死d在職係咩玩法

學生9點投啦

要投

人地為左投票都肯返工遲到

你地反而阻佢地排隊

究竟點解要咁做

遲一個鐘投洗死？

早啲去排隊都唔撚得?

星期日全世界返9點？

你咁做即係攬炒
愈長隊機會成本愈高
搞死在職好好玩？

拉
咁都要開個po 傻的嗎

7點半全部人一齊排隊投票！

老實，識得人返8點，佢都諗住投完先返工

唔好搞區議會，衹需要用選票投走建制派就可以了！

11.24 血債票償！
衹投“民主派區選聯”盟候選人！

投票重要過返工啦！

越早越好

其實自己唔好預咁遲咪得lo ,點解要限死7點半

我返9點 第朝9點先放
如果730排長龍 我就投唔到
利申 救火

最早可以幾點投？

你估真係會7點半就去到投咩
你吹雞叫啲人7點半投就預左8點半先開始多人架啦
玩左咁耐唔係唔知香港人本性下話

遲返一個鐘洗死？

集太多人咪搞到仲慢

要早翻工既咪7點排定隊攞頭位囉

[行動post-行動代號21000730]星期六晚9點前返屋企訓教，星期日730等票站開門

你去到出句聲一定有人會讓比你

呢個真，香港人係例遲一至兩個鐘

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

7點半

可能人地預7：30投已經遲到，你自己明明有得揀時間，又去搞到人哋要排隊

如果排到11點自投到

我相信好多在職會放棄

靜靜地贏唔得

係要攬炒

岩 一定要7點半

屌你老母蕭生打手分化撚 一日到黑只識講蕭生講中曬

屌你，你要返工咁再早d 6:30去票站門口排隊得未呀？

返工返工，前線手足咁大犧牲，你請一日假/ 早少少起身都唔得？？

我又咁睇
早去嘅多數係年長一輩，排耐d係增加咗佢地去投票嘅成本

你睇唔睇得明自己講緊咩？

你有需要既
同排前面個d手足講
有咩可能唔讓俾你

點撚知人咩立場
前面係藍屍又話你打尖
又話你搞事
嘈多兩嘈警察又禁低後生嫁啦

返工遲到唔係犧牲？
7點半唔叫早？
唔通我特登返多日全數課金又要公開講咩

屌你好聲好氣問下人
人地話ok咪同人一換一
唔ok咪問下個
點會嘈呀

不如咁啦 跟職業分時段去排隊 要早翻個啲就730去到票站 比較得閒嘅學生哥就1030落去投 有無得諗

嗰日七半擔凳仔排隊

拉
就係呢班到星期日都唔罷工既港豬搞到咁耐都唔贏

[極重要求入] 維護區議會選舉公正宣言

七點半準時投票

去到開聲問d後生既兄弟俾佢排先咪得
再唔係就早d去排，如果你有心投既話

唔係跟歲數排隊咩
塞到廢中廢老係咩logic

你講嘢都幾偏激

開聲話要返工咪得

你新黎? 香港人幾鍾意返工唔撚洗我講啦屌
你阻鳩佢番工 佢直頭唔撚投

其實如果出現人龍，藍絲有機會放棄

我十點投

社運人士一定遲到

pish

乜嘢阻人排隊啊你有你投我有我投一齊排囉

有幾多工星期日要返9點

謹記指示

前線擋子彈
你唔肯擺工 都由去啦

訓少幾個鐘都唔肯

拉。on9

大家記得早d投票

我都要返930諗住7點就落街排隊
如果多人就開口問下
同路人知道咩事知你趕返工一定會讓你投先

香港人，例遲！

星期日返乜工

又話唔用血債票償做口號

最遲呢?

星期日要返工 因為投票遲到我覺得無所謂 七點半就影排隊相上公司

洗撚排隊咩 區選唔係立法會喎

血債必須血償，冇可能票償

推

咁撚樣就放棄
都唔知係你尻定佢尻

一星期日相對少人返
二投票重要啲

一定7點半投

7點半投票究竟為咩

驚取消囉 但都唔洗搞著d在職掛

排乜撚嘢隊
child登仔係咪唔知區選會投嘅頂到盡都係得~3-4千人一區

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

屌你5點落去派頭位咪得

投票幾年先一次，
如果因為投票而遲到一次就可以玩死在職，
呢份工不做也罷。

呢個擺明係份工嘅問題，
唔係排隊投票嘅問題，
你就算今次唔遲到，
遲D都會有千百樣原因玩死你，
佢有心玩你，你點避都避唔到。

拉

都係早投好，鄧炳強講明派狗巡票站，分分鐘派鬼引戰閂票站

搞個全民選舉都咁鬼繁
以後用電子公投就簡單
可以經常公投乜都公投

其實佢真係夠膽提早完咪又係比子彈我地同美國佬
唔明而家個啲風向係咩玩法

發現新賤招，請留意
社區會堂今朝突然話爆地下水管
問佢會唔會換投票地點
答案係唔知，等通知

即係有可能24號突然換地點投票
你9點出去，趕到去新票站都已經終止投票
同埋可能會有大量假票站地址擾亂

一定要開門前到
一定要開門前到
一定要開門前到

同埋

唔好亂傳票站地址
唔好亂傳票站地址
唔好亂傳票站地址

agger

我凌晨三點就去排隊

0730 到

求佢早d起身排

冇人想早起身塞人 只係怕政府玩野 人人自危
希望佢理解

早過廢老去投

星期日想訓到自然醒都唔得

唔撚投

大家九點後ok
唔好太早住
真係塞死

輪更返星期日會有幾多同路人
塞到嘅廢老仲多
有心投就早啲排隊
就係咁簡單

星期日放假

星期日 多極有限

一人讓一步 8點半啦
唔讓搞燥d在職
等太耐唔投
攬炒

為左投票 遲到都要投啦 出面咁多12-17歲無票靚仔 你果一票有佢地份啊 犧牲半日時間都要排 返你老母工

咁多正評係咩玩法

邊就到咁多個呀？
個個都唔同時間返工，咁學生咪唔使投？
你定咩時間去都實會阻到一班嗰段時間趕住返工嘅人㗎啦

就算學生唔去排，7:30大把廢老
如果趕住返工人士因為多人就唔投
咁咩人塞佢都唔投㗎啦

講到人哋返工前肯去投就等於同路人咁
但罷工又唔肯，排隊投票又唔肯
因為排隊而被遲到又唔肯呀？ 又怕冇咗份工呀？

最難服侍就係呢班人，
乜都唔得乜都唔肯，係都要人就要人改

你六點鐘企係票站門口等咪得囉

反而怕佢搵演員黎搞事提早close
早又怕塞人遲又怕自編自導

好多上班族都撐我哋

我哋要贏得公平光彩

星期日嚟喎

Agger

字都唔撚識打

趕返工比個位佢投未得囉

最好用神獸長龍阻9廢老，等佢唔想排隊

同前面手足講自己一陣要返工囉囉 我唔信佢唔肯讓

On9 星期日 關咩事
最緊要投完票有人問你投咩
你話投左建制就ok

星期日來和手足

咁早投哂方便佢地配票呀
正常投票得
中途cut佢會補選補番鐘

on 9
發生咩事都會老西咁早去投

咁撚樣既post都仲有咁多正評
連登咁撚多五毛?
定大家唔睇野

好多專業人士星期日都要返
開鋪果d更加要

你唔識中文？

要返得星期日嘅人 都唔會集中返9點啦on9

咁，血債票債，我絕屌對你支老持母

光復議會、不破壞、不分化！

#搞破壞嘅一定係鬼！

商場鋪頭大把輪休 照返9啦

係囉 一路都覺得咁早投晒會比佢睇住黎食

Agree
樓主小心被人話5毛

你要返工咪自己再早啲起身去排頭位囉
投票又唔係好耐點解要其他人幫你預時間先

你投過票未
跟身分證投
做得專業人士都30歲
同啲18歲都唔同未頭

後生嘅s, y
中年g,k, z
老坑a,b,d

分開唔同櫃位嫁
乜撚野專業人士要星期日返工咁低賤
專業洗碗？

打工仔早d落去排隊啦
講真你地係連登講係冇用
你地都控制唔到幾多人7點半落去投
係有心就早d出門口啦

診所姑娘算唔算專業？

趕咪行去隊頭問下

你lunch時間呢？ 公司唔俾食飯咩？

不過我相信你地開聲 會有人讓比你地先
唔好怕醜

星期日番九點？

咪撚傻啦約乜撚野呀
想幾點投咪幾點投囉
約埋一齊又比人集中清場屈你地搞事呀
唔好著黑色 唔好帶口罩 時間隨機先係上策呀
仲要係公海約時間 係咪輸得唔夠多呀
係咪唔識得係錯誤中學習呀
仲要死幾多手足先識得隱密行事

7點半開門即去都叫冇預？

早投係建制散出來，方便佢哋配票

一定喺自己區返工

我投幾點關你撚事

我有我投 你有你排

我笑到噴水 特登搭番車返自己區再投

如果你寧願翻工都唔肯遲到投票，你都幾廢

之前堵路既時候
你班人都識提早幾個鐘起身返工啦

宜家叫你提早半個鐘去排隊

咁都做唔到呀?!

樓主大個啦，翻工遲到有幾唔閒

應該幫手排隊 讓俾年輕人投
老人家坐下先啦

鐘意返工既朋友可以考慮5點去排頭位

明明大家自己人可以合作搞分流
但你係要選擇講: 屌你老母你唔識早兩粒鐘黎排隊
香港地就係咁

冇用一去廁所咪冇左個位

成班唔用腦

去埋廁所先排啦,
無吸開毒既, 幾個鐘應該頂得順既

今次唔係參選人屌票
係投票人屌

估計9點半先多人

係就好

總之早啲去投啦
你理閪得人幾點去投

區議會係一區單議席，要配乜撚票啊？

動員d假票由一區去一區...一車車個d...

夜晚投唔得

開通宵最好得1x個鐘唔夠

我會一早去排，趕返工嘅同貌似同路人講聲，我會交換位

如果星期日無特別活動嘅手足就做霸位黨？

屌，要事前登記同查ID傢

如果你每個人都有5張ID卡，咁我無得拗
但如果係咁，就5區投晒啦，都係洗撚配票咩？

驚d陷家產藍屍又話你打尖
警來又禁低你

講真你show俾我睇你真係趕番工既 我一定讓

三個鐘有效,不要十點半咁遲,九點前喇

雨傘後出現人龍既太古係葉劉得票率最高

唔好撚理呢隻5毛

廢老通常都係唔同隊 塞唔到

記住投票 不分化 先係重點
朝早大家記得投個票咪得 有咩好嘈

爭取共識: 1124 8:30am排隊投票

其實點解要咁早投？真心唔識
我見夜晚都仲有得投

我5點半排定隊 吹咩

呢個moment仲返工 痴撚線

要返工既早d起身去排
唔洗返工既，遲小小10-11左右去，盡可能上午去投

怕7半多人咪5,6點去排隊囉

我諗住夜晚先去

在職有心頭應該票站未開就排定隊
無心投既老人家唔會咁早排隊

OK 的, 叫人七點半到, 實際九點到

星期要返工嘅其實得好少後生
大部分都係體力勞動工作
而呢啲工作比較多（唔係全部）係廢中廢老
塞埋佢哋咪仲好

你自己諗通常早去投係邊班人多

近排天氣變化咁大
可能老人院啲掌心雷排排下頂唔順
走埋
唔好做排隊黨呀

咪早d排隊 見到番工咪俾佢插隊排先lor

怕政府搵人扮搞事之後提早收爐

點解唔7點9?要趕翻工既730出哂嚟排好隊，洗咩1粒鐘，佢地出哂嚟一個個行去隊尾排好，7點9大軍即刻加長
個個時間都有人翻工架啦
你吹8點半，咪即係同對家講830之前就好車哂d老人家出嚟霸位，仲有成粒鐘走盞同預備，然後霸到12點完場

我7點半就會落樓下排隊

邊撚個趕住返工記得大聲啲講出嚟，我會俾你插我隊，如果排後面啲人唔gur咁我就直頭讓個位俾你，我自己去最後排過

我投完會繼續排隊，趕住返工嘅出聲，我會再讓個位俾你地，一路loop到12點先返上屋企食晏

到時講聲 我相信手足肯俾佢排先

你如果真係想保證你係最頭嗰幾個
你七點去咪得。就算七點半頂多咪多十幾個人
香港人點會七點半就成村人起身去投
有心要七點半投嘅都會七點半之前準備好啦
咪等一陣囉，如果等一陣你返工會遲
你咪早少少起身去排頭位囉
就係咁簡單

我今晚落定去訓 搶埋頭位

你早啲去咪得 早夠一個鐘排得啦掛
根本自己有能力解決